Dan, met de toestemming van die man en zelfs met zijn hulp, zijn broer nam haar mee; ondanks wat ik weet, moet ze het de zijne hebben verteld Broeder - en wat dat is, zal u niet lang onbekend zijn, dokter, als het is nu - zijn broer nam haar mee - voor zijn plezier en afleiding, voor een tijdje.
